［集氣］912應集中火力返金鐘!！

元朗721都有821support

點解612冇？點解612冇？點解612冇？

兩個月過後，我地有幾多個手足受傷，有幾多個兄弟被捕，有幾多個義士陣亡。

政府一而再再而三咁逼迫我地，快閃故然好，因為撚狗減低左佢地警力。

但我冇忘記，612當晚，大家既口號，不撤不散。

到今日

五大訴求 缺一不可 912不撤不散

１全面撤回送中
２撤銷暴動定性
３釋放被捕義士並承諾永不追究
４全面實行雙普選
５成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我地冇大台，只有平台。

正

912 不撤不散

$原價2570
$900 BID到真係抵到爛

bid乜撚？
五大訴求
缺一不可

仲五大訴求？

都幾合理 支持 幫推